你地覺得05-10既英超定而家既英超好睇啲？

05-10年代：
Big4時常位處頭4名
歐聯更加連續5年都係出現3英戰呂布，決賽時常都有英超隊
四大名帥經常互相抽水

而家英超：
6隊波爭4個位
中遊愈黎愈有錢同實力買人
幾個top既名帥都匯聚英超
第五、六名既隊都會發力用歐霸拎返歐聯位
係歐聯成續都對上個時代咁好

正皮：05-10

負皮：而家

雖然果期英超唔差，但米蘭明顯高一班波喎
而家利鏝有力同皇巴拜一戰

之後08-10巴塞都係明顯勁d

兩次三英戰呂布都係呂布贏

巴狗果場其實車狗完勝，不過北京電視機

呂布屌打晒迫4

利狗逼閪到巴賽咩懵撚 有緣咪4強見囉

ac嗰次都算，真係勁

疤狗

實力計

曼聯: C朗 朗尼 迪維斯 李雲迪
車仔: 巴哥 林伯 馬路達 波歷克 艾辛 泰利 施治 A.cole
阿記: 法比 拿斯利 路斯基 法明尼 多哥佬 VPS
利記: 謝4 沙比 馬斯 費托
4隊攻守平衡都唔差 利阿後防差少少 但中場強度補返曬
阿記技術流中場，利記掃蕩派牌後上完美配置
曼聯中場偏弱 (除左拎歐聯個年有未變文員的夏格）
車仔前中後都力量速度技術兼備

05 四強係利 車 米 Psv
06 四強係米 巴 維 阿
07 四強係米 曼 利 車
08 四強係車 利 曼 巴
09 四強係曼 阿 車 巴

往事不堪回首